嘆為觀止 藍絲真係無孔不入

支持警察打擊暴徒喎
哈
支持警察唔係成立獨立委員會還佢清白咩？

[im手g]